# protheus-lojaIntegrada



## Integração en Protheus e Loja integrada
Código fonte de leitura dos conteúdos do Protheus (Produto, Categoria, Pedido, Preço...)
para envio automático ao Loja Integrada.


